集思廣益 究竟有咩方法可以懲治係東鐵跌落路軌嘅人

大佬 每日咁跌一個都唔係辦法

死撚左死撚埋右 點懲治

無 你罰佢屋企人錢佢可能仲開心

唔比佢死

癲架真係每日有一件

應該set一個制喺路軌底，
連接月台上面一間斬頭屋，
每當架車行過就咔嚓，然後個屋底會打開沖走條屍

諗起每次一有車埋站，入面嘩~~呀呀呀呀呀呀！就興奮

搵運輸局局長落去地獄接見再拉鳩佢

條安全線set後啲。

人都死咗點懲治
係咪要掘佢祖墳, 碎佢牌位, 拎佢D骨灰沖水飲?
係咁怕人跳軌你唔裝閘?
樓主講野有冇用過個腦

整個彈弓 d 人一跳落去就彈返上黎
彈弓加兩磅

等到佢話可以落實整幕門都唔知有幾多人已經跳左

應該學印度咁車死左人都照行, 到夜晚收車之後先再清理

Bin c

送哂去樓豬屋企 比佢慢慢罰